想學好英文 求書一本

拎電話自然就會玩其他app
睇黎書先幫到我

格林成人童話

A game of throne

ready player one

the hazel wood

red sparrow ( Jennifer Lawrence )

the golem and the jinni

The Divergent

你好似講話買電子書都講左成個月
我嘅龜速閱讀速度都睇完兩本書

劍橋英漢字典
終生受用

Thanks ching

好難踏出第一步

巴打你地睇電子書多？唔睇實體書？
我都係想睇英文書學好英文

The Vampire dailies

我之前聽人講話睇小王子學外語幾好
用字個d比較簡單同用得番
但我對呢本興趣不大
有無d類似程度既書推薦下

用英文睇自己有興趣嘅書才是持之以恆之道。其他人推薦你都未必有興趣睇。你揀一本你想睇嘅中文書，再買佢英文版就好。

Harry potter

the bear and the nightingale

鍾意神怪中世紀fantasy + folklore 一定會睇到上晒癮, 我真係未試過可以一個月之內睇完一本英文小說, 依個係第一次

除非住萬尺大宅可以整個1000尺私人圖書館擺書, 否則買實體書都係玩自己
用Kindle你可以買定10本八本隨時鍾意睇邊本就睇邊本, 最重要就係唔使查字典查到抽筋, 閱讀速度大提升

買完賣俾二手書店

睇你想學邊範嘅英文
個人覺得睇書或小說唔係最快嘅途徑

依家睇返個網睇返自己進度先知權力遊戲book1-4 4032頁睇咗左三年 我諗係因為自己都唔想個故事咁快完

A Song of Ice and Fire by George R.R. Martin